白羅斯示威者英文channel，Hongkongers are stand with Belarus!

佢哋TG:
FB:

哩畫面令我諗起舊年Summer be water!
佢哋更嚴重，已有示威者被黑警開槍打死。

互助互惠！

身邊既國家係軟撚歐盟真係慘
倒不如加入俄羅斯 一齊打9歐盟
反正普京都想搞掂個獨裁領導人

推！

你條一毛咁早開工，冇錢啊。
食少兩口儲糧啦，費事遲啲饑荒冇嘢食。

Fb有叫人捐款，但我唔肯定可唔可信。
請大家自行fc。
想幫可以twitter
#Belarus
#BelarusPresidentialElection
#BelarusProtests
#BelarusFreedom
#prayforbelarus

Grammar錯晒
Hongkonger are standing with Belarus

係呀係呀 你住邊 我寄個1毛俾你

睇見佢地果d所謂警察執法，真係天下差佬一樣黑，分別說係美國法國呢d正常國家有司法獨立會有法律制裁。

溝通到就得啦
Grammar Nazi

係，黑警如出一轍。我估佢哋斷網，所以黑警更無所顧忌，已經有人死。
無差別打巿民，車死巿民，槍殺巿民！

Push

捐咗錢